成日見到有人話食炸野會熱氣，港女黎m又戎口

相反歐美邊會講唔好食咁多炸野，黎m唔會口
但我地又點知佢地可能根本冇呢啲概念
食炸野食到喉嚨痛當感冒
飲完凍野經痛流到成褲血
我地都唔知啦

水土人種問題？

我覺得係體質問題
但避免食咁多生冷熱氣野都係一件好事黎嘅
我覺得